"FMT_MSG_BRIDGEVIEW_WELCOME"="안녕하세요. %@님.";
"FMT_MSG_BRIDGEVIEW_WELCOME_PORTRAIT"="%@님";
"Please Agree EULA"="스마트한게임 공통이용약관 확인 후 게임을 이용해주세요.";
"Back"="이전";
"Close"="닫기";
"OK"="확인";
"Cancel"="취소";
"Agree"="동의";
"loading..."="loading...";
"NOTICE_EXIST_OTHER_HANGAME_ID_ON_DEVICE"="이미 다른 스마트 한게임 기록과 연결되어 있는 아이디입니다. 다른 아이디로 연결해 주세요";
"WELCOME_BTN_DEVICE_LOGIN"="계정 자동 생성 후 바로 시작";
"WELCOME_BTN_IDP_LOGIN"="한게임 아이디로 로그인";
"WELCOME_BTN_DEVICE_LOGIN_WITH_NICK"="[%@]으로 바로 시작";
"Start by already made hangame nickname"="기존에 '이용 중인 별명'으로 바로 시작합니다.";
"BUTTON_MSG_LOGIN"="새로 시작하기";
"BUTTON_MSG_LOGIN_OTHER"="다른ID로그인";
"NOTICE_RECORDS_WILL_BE_DELETED"="기존에 플레이 하던 모든 게임 기록이 삭제되며 복구 불가합니다. 계속하시겠습니까?";
"MSG_ID_NOT_EXIST"="없는 계정입니다. 다른 아이디로 로그인 해주세요.";
"MSG_ID_WAS_BANNED"="이용이 제한된 아이디입니다. 다른 아이디로 로그인 해주세요.";
"MSG_WARNING_BACKGROUNDED_APPS"="현재 단말기에서 실행중인 다른 앱이 있습니다. 한게임의 모든 앱을 종료하신 후에 다시 시도해주세요.";
"ALERT_MSG_YOU_HAVE_ID"="기록을 저장한 아이디가 있습니다. 해당 정보를 불러오시려면 로그인 해주세요. 바로 시작하시면 모든 게임 기록이 새롭게 저장됩니다.";
"BUTTON_MSG_DEVICE_LOGIN"="바로시작하기";
"BUTTON_MSG_LOGIN_ID"="한게임로그인";
"Reset device"="다른 아이디로 게임하기";
"WARN_MSG_RESET_DEVICE"="단말기에 저장된 한게임의 모든 게임 기록을 초기화합니다. 초기화 후에는 복구가 불가합니다. 초기화 하시겠습니까?";
"POOR_NETWORK_STATUS"="접속 상태가 고르지 못합니다. 잠시 후 다시 시도해 주십시오.";
"Game Start"="게임스타트";
"Login with..."="로그인하기...";
"OAuth Failed"="OAuth 인증실패";
"OAuth Import Failed"="없는 계정입니다. 다시 시도해주세요.";
"OAuth Export Failed"="없는 계정입니다. 다시 시도해주세요.";
"Save a Device to"="단말기 이행하기";
"OAuth ID Authorization was canceled"="OAuth ID 인증을 취소하였습니다.";
"OAuth Export succeeded"="로그인 성공하였습니다. 이행할 기기에서 게임을 기동할때 최초의 화면에서 '전적을 이행하기'를 선택하여 같은 ID로 로그인하여 주십시오.";
"You have mapped with %@ already. Would you try to map with other OAuth Provider?"="이미 %@로 인증이 되어 있는 ID입니다. 다른 아이디로 인증을 하시겠습니까?";
"Guide for Terms of login"="스마트 한게임 서비스 공통 이용약관을 읽고 이에 동의합니다. ";
"Guide for device login"="기기 기반으로 생성하는 스마트 한게임 전용 계정입니다.";
"Guide for idp login"="한게임 아이디로 로그인하시면 다른 기기에서도 이어서 플레이 할 수 있습니다.(일부게임 제외)";
"Link for Terms"="서비스 공통 이용약관";
"Button of line login"="라인 로그인";
"Button of guest login"="게스트 플레이";
"Guide of line login"="라인로그인을 하면 로그인 후 플레이한 게임데이터가 계속 보존됩니다.\n(현재의 게임데이터는 초기화됩니다)";
"Alert message for downloading line app"="라인 로그인을 하려면 라인 앱 최신버전이 필요합니다. 스토어에서 다운로드 하시겠습니까?";
"Alert message for guest login"="게스트 플레이로 시작 합니다. 등록한 라인 계정이 있으면 라인 로그인을 이용해주세요!";
"Alert message for guest login confirmation"="라인로그인을 하면 게임데이터를 보존한 상태로 플레이할 수 있습니다. 게스트플레이의 경우 게임데이터가 초기화될 가능성이 있습니다. 정말 게스트로그인 하시겠습니까?";
"Alert button line login"="라인 로그인";
"Alert button guest login"="게스트 플레이";
"Alert message for line authorizing"="서버에 접속되지 않거나 정상적으로 로그인하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요.";
"Button of email login"="이메일 로그인";
"Button of kakao login"="카카오계정으로 로그인";
"Button of quickstart login"="퀵 스타트";
"Button of gsquare login"="G Square 로그인";
"Button of facebook login"="Facebook 로그인";
"Button of gree guest login"="게임 시작";
"Button of gree login"="GREE 로그인";
"Terms of gree game" = "이용 약관";
"Guide for terms of kakao game" = "게임이용약관에 동의합니다.";
"Terms of kakao game" = "게임이용약관";
"Alert message for agreement of game terms" = "게임이용약관에 동의해주세요.";
"Guide for Terms of gsquare game" = "서비스 공통약관을 읽고 이에 동의합니다";
"Terms of gsquare game" = "공통약관";
"Guide for login" = "Login with";
"Create gsquare account" = "G Square 계정 생성하기";
"Alert message for quick start login" = "퀵 스타트는 계정과 연동되지 않으며, 게임을 삭제하면 게임데이터가 초기화됩니다. 계속하시겠습니까?";
"Alert message for agreement of gsquare game terms" = "먼저 약관에 동의해주세요.";
"Title for facebook login fail" = "페이스북 로그인 실패";
"Alert message for facebook login fail" = "페이스북 인증 요청에 실패하였습니다.";
"Alert title for already existing other gsquare id" = "게임 기록이 삭제됩니다.";
"Alert message for already existing other gsquare id" = "지금까지 게임 플레이 내용이 삭제되고 로그인할 계정의 게임기록으로 대체됩니다. 계속하시겠습니까?";
"Guide of hangame login" = "로그인 해주세요.";
"Guide of email registration" = "아이디가 없으시면 스마트한게임 간편가입으로 아이디를 쉽게 만드실 수 있습니다.";
"Button of hangame login" = "한게임 아이디 로그인";
"Button of email account login" = "이메일 아이디 로그인";
"Button of email account registration" = "간편가입";
"Guide of guest login" = "Guest Login";
"Guide of old user login port" = "아이디로 로그인하셔야";
"Guide of old user login with nickname" = "%@님으로 게임하실 수 있습니다.";
"Guide of old user login land" = "아이디로 로그인하셔야 %@님으로 게임하실 수 있습니다.";
"Guide of old user eamil registration" = "한게임 아이디가 없으시면 스마트한게임 간편가입으로 아이디를 쉽게 만드실 수 있습니다.";
"Guide of old user release device port1" = "새로운 계정으로 게임을 하시려면 다른 아이디로 로그인을";
"Guide of old user release device port2" = "클릭 후 로그인해주세요. 단, 새로운 계정으로 게임하시면";
"Guide of old user release device port with nickname" = "%@님으로 이어서 더이상 게임하실 수 없습니다.";
"Guide of old user release device land" = "새로운 계정으로 게임을 하시려면 다른 아이디로 로그인을 클릭 후 로그인해주세요.";
"Guide of old user release device with nickname" = "새로운 계정으로 게임하시면 %@님으로 이어서 더이상 게임하실 수 없습니다.";
"Here" = "다른 아이디로 로그인";
"Guest Login Alert" = "이용중이던 아이디가 있으시면 [아이디 로그인]을 해주세요. [게스트 로그인]하시면 앱 삭제시 게임 정보가 함께 삭제되니 유의해주세요.";
"Alert button for hangame login"="아이디 로그인";
"Alert button for guest login"="게스트 로그인";
